[積極參與]12/6 添馬公園日出繪畫及攝影比賽

咁有意義 大家一齊去玩

請大家積極參與

希望我拎冠軍啦

我諗住拎齊所有顏色嘅顏料去

有冇巴打有多？